Computer Science畢業嘅你 依家做緊邊行

收集下大家意見

4年前grad
dup緊曲

痕生mt, 得閒嘅愛好係揸下車揸下波

Coding 都有分好多種架wo

想問下點解

無返工啦，寫左個program沽空港股，日日等收錢

勁呀

咁你係咪人生得高個樣令你羨慕仲電亂毛鬼咁自豪？

你有冇青春豆？

大公司部門主管。

兒子